愚樂台邊個手畜擺脫A0最令你驚訝？

是

你

我識你ex，所以知道你唔係A0都唔係好驚訝

樓豬鍾意返女性最令我驚訝

是

印老闆

好彩已有女朋友

是靚女

慘過返陰道

點解會識

是 但係定延真係囡嚟

定是女
我愛定

我老婆都有埋

印巴有野食

我

我食定延

日日都要開live交代

定仔400次咖啡

交代我是佢老公

非